五千蚊內買邊部最好？

平時用唻睇下片影下相 間唔中會打下機
想要靚仔窄邊框
諗緊zenfone6定s10 好
Zenfone就大電+影相有特別功能
S10就super amoled同靚仔啲

點揀好

加多少少買s10plus？電再大啲

屎為啦

為咗電量不如揀zf6

one plus 7

蝗機

s10

點解？thx

全方面都平均 靚仔

好

二揀一就s10
俾多少少就s10+
zenfone個mon得1080

想問有冇話去邊度買s10平/抵？

水貨xr 64gb

我都諗緊ZF6,但怕中伏，特別係個OS

5298有一年爆mon

搵間有中港聯保就算

你講ui?
我見zen ui 改到有啲似stock android
伏就應該唔伏 係個moon真係太差

好驚去細舖買會中伏俾人呃

咁華仁囉
$5050

好啦thx

今次好似話簡化左

渣打信用卡去百老匯買機
最多平$900

無信用卡

得銀聯

點解

我買唔夠2星期又平50...

我都係係果度買，不過要現金價，一律先科水後開盒，要親眼睇住開處女膜，有中港聯保貼紙，上CS換禮品同網上登記都冇問題

thx 巴打
而家去睇下

zenfone有3.5同真三卡又幾吸引

我都十五十六緊，用緊1440返1080又好似倒退咁

MI 9

S10 都有3.5
我覺得zenfone 個moon啲色有啲怪
不過舊電係吸引嘅

華為

720p

Pixel 3a

二手iPhone X

675

s10啦，均衡，靚仔

介紹S10 果個肯定同你有仇
正常都買華威

大陸電子垃圾喎

US$399

華碩品質，以卵擊石

s10e/Zenfone6

S10都係5000 點解買s10e

曲mon 同手感

S10啦，夠budget上埋s10+仲好
個相機勁太多

利申：唔係用緊三叔

S10